[Blacklist] 成日想發光發亮既女人，真係飛得

通常呢d 女人都貪圖刺激
唔悶得
關鍵時候，又會食住你
平時又同班女人一齊gossip 互相加強女權信念，一齊睇唔起d 男人，甚至會互相貶低男性

得罪講句
呢d 女人屌都省返
直接飛得

另外講多句
女人做得kol
一定係臭雞

通常做得kol
都係貪圖虛榮感

我身邊有幾個呢d 女性友人
都係伏撚到仆街
真係你屌埋我果份

ig public=臭雞

成日去夜場 去bar 落club 飲酒
FF 自己係鎂光燈下既主角
呢堆女人真係伏撚到仆街

又好似有啲道理